內地支援隊來港是否豁免檢疫 張竹君稱沒相關資料

本港連續11日單日新增過百宗新型肺炎確診個案，被問到衞生防護中心是否人手不足，衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，人手永遠也不夠，承認一定可以做得更好。她說，最初每日只有一兩宗個案時，追蹤工作能做得很徹底，現時已難以再用當時做法。

另外，國家衛健委成立的首支「內地核酸檢測支援隊」其中7名成員，明日來港協助開展實驗室工作。被問到成員抵港是否豁免檢疫、工作崗位及檢測安排等，張竹君說，手上沒有詳細資料，會由政府高層公布。

日日都追問佢啦 次次答唔到就唔再問

唔追問：何時會有補充資料？ 一個鐘後會否發補充資料？

香港妓者根本係垃圾中既廢物

點解你咩都冇資料
你有咩存在價值

到底黎救人定黎害人